點解頭先有2分鐘上唔到嚟

推緊post㗎

得我一個係咁 ?

頭先睇緊youtube ，唔清楚

因為我hack入server

中級駭客？